＜即時＞＜無圖＞暑假低胸少女在Starbucks

好撚柒喎ching

豬撚到咁 就咪撚開post 自己j飽佢算啦

做乜尻

著成咁露對波出黎為乜

好大陸樣

做乜鳩

放時事台做乜撚

支那雞

笑到癲左

蝗味

我睇呢個POST既表情就exac7ly咁撚樣

又支那樣又用Lenovo

大陸妹,記得戴套,唔好做文員仔

唔好咁衰啦 我知錯喇 放過我好嗎

快

樓豬起碼有圖，樣呢呢方面見仁見智

exact7777ly